區選唔重要？唔好再比藉口自己輸啦

大量吹風怪揾藉口比自己輸唔知係咪想為選舉吹淡風等少d人出黎投票

1.區選唔係公投
2.唔信體制內抗爭
3.對家會種票/換票箱
4.政府明知輸點會比你投

全部都係廢話

我同你講，無論港共點卑鄙點出古惑，我地都要贏呢場區選，好簡單，萬一輸左，

1.國際社會就會覺得你班香港人係廢原來都唔係咁多人支持，失去動力同道德力量去幫你

2.港共/奶共派/藍屍會更強硬，爭取五大訴求只會越黎越困難

我地唯一可以做，一定要做就係贏呢場選舉，唔只要過半，要大勝！淨返一日時間盡量影響身邊既人去投票，唔係係到吹淡風

即刻沉

唔投票/投白票/投廢票=多謝支持獨裁暴政

重要，一定要投，區議員有得選特首。

推

strong post leave name

推你老母

推推推

和理非 機會黎啦!!
而家係你地戰場

顯嘉請集中投5號

push

pish

我會含淚投販民，但係你post入面個4點都係事實